人最忌就係唔清楚自己嘅定位

咁樣一係自己會好辛苦

一係會成為一個討厭嘅人

兩樣都中晒

清楚自己定位 但接受唔到呢

開返個定位服務

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題